{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 문덕 호텔 XYM 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻しが行われます。 客室情報は事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の場合、駐車は25台以上可能で、電気自動車の充電も可能です。 ネットフリックスの無料視聴は全客室で可能で、天井型システムエアコンも完備されています。 ダックダウンホテル式寝具で快適な寝床を提供し、浴槽とウォッシュレットが全客室に設置されています。 また、サムスン空気清浄機やスタイラーも客室に設置されています。 朝食は簡単なサービスで、07:00から09:00まで提供され、出張のお客様のための無料洗濯サービスも提供されます。 お客様のリラックスのために最善を尽くしますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は25台以上利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスの無料視聴はできますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスの無料視聴は可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室には天井型システムエアコンが完備されており、ダックダウンホテル式寝具や浴槽、ウォッシュレット、サムスン空気清浄機、スタイラーも設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "出張のお客様には無料の洗濯サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "お客様のリラックスのために何が用意されていますか？",
            "answer": "お客様のリラックスのために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 504
    }
}